[感性討論]泡國真係垃圾到做堆肥都不如

我就種族歧視嘅
bigbang?我仲諗緊點撚解sheldon都出到道玩pop